警察在控制室用監控研究女示威者身材

好撚不安

我無野講

個電視寫TVBwo

P仔

我本身CD-ROM，上次係荃灣同撐警街站嘈交比人屈左普通襲擊，先開個AC上嚟睇下有冇巴絲有拍片做證據，點知冇明白你地討論P牌

我冇嘢講

痴撚線好正
好想瘋狂同佢一齊推鐵馬

我地可以煲大佢了

我無嘢講

話比女權聽，擺睇ＴＶＢ

女權縮埋左好耐

推到tvb仆街

朝早打開電視機，我承認有份Ｊ
不過大仁大義之前，要停止Ｊ，推到TVB仆街

推撚死佢

煲大佢

呢個係酒吧街先加入既鬼妹

呢幾個係浦完經過奶野